[BL]第105回召喚腐男腐女 我真係恭喜你呀

中咗

正皮

新po

正評粉b
我唔洗打呀
只係雙親都要 因為佢地至少開兩枱

打冷震

ko寶

侵

聲聲^送舊年～

汪汪

遊寶老師留返俾你啦

貓

謝謝甘寶

一嚟就中 粉b今年一定

好啦 功成身退
閃人先 gdnight

我都瞓覺喇

咁早

我都眼瞓

加入失眠既大家庭

come on baby

我都好想放假呀

唔失先至奇

我都失牙遊遊 可憐的我們

冇樣睇

半點開緊工牙?

係呀

好想釘多個耳窿 但想釘耳仔會爛

好快收工 加油

我得兩個 係乖仔

大俱利

每晚都失眠

原來侵仔都有釘

你明明前排瞓到啵 做咩而家又失返?

唔知

我都餓 但冇嘢食 成屋得一粒火龍果

仲有7個鐘呀

我仲有好多好靚既耳環

我都想釘

我都有買左對好靚既耳環

你係咪又諗去美國啲嘢搞到失牙?

飽飽 岩岩食完脆香雞翼餐

原來啱啱開工冇耐
咁上嚟一齊吹水啦

J完俱利醬就訓

肉丸有冇釘?

梗係掛住諗老師定啦

咁快點釘就可以戴啦

恭喜發財 利是逗來

月巴
btw m記雞好食過kfc

可能係 同埋我老豆

呢張超型牙bb

媽媽 同希哥唔俾

有

halhal 祝你同波波白頭到老

侵仔 你老竇咩事牙?

點解唔俾嘅?

ko B

你快d 衝落去買野食啦

係咪好多鬼佬都鍾意釘鼻環同乳環?
咁你哋咪可以互戴耳環?

好奇緊佢究竟點睇我

而家深夜巧京京

係 有既衫褲底褲都會
係咪好興奮

嗚呀機會嚟喇飛雲
又可以同老師製造多一個回憶

點解無啦啦會咁諗?

咁犀利? 係咪好辣?

底底啱size咩?
你會唔會拎佢條底底打丁?

其實一直都有諗, 唔識講

有試過

點解咁諗?因為佢已經知道你心意?
話時話你同佢朋友見完自爆後老師有冇異樣?

咁你覺得佢點諗你?

好想食牙 啊啊啊啊啊啊啊

嗚呀痴漢 會唔會大大力嗦?

笑死禾
你自己好過啦自丁

5連

人呢 侵仔 遊遊 半點

吓你冇問㗎咩?

一年見唔夠10次, 講野好似見客咁
但佢又會搵我食飯, 比錢我洗同傾我讀書d野

我唔知佢究竟係當我世姪後輩之類
定係佢其實想接近我多d
還是可能d錢佢當比乞衣, 純粹有血緣所以循例見下面
又或者希望我唔好真係成個乞衣咁失禮佢

就係唔知
就算佢講左做左d野, 都唔知佢係真心定點

咁叫麥麥送

侵仔老竇係做嘢忙到一年只見到十次定點?
食飯都係佢主動搵你嗎?

我估好gay掛
媽媽答我男人老狗穿咩耳環

其實冇想像中刺激

打緊機

你係咪好渴望可以同老竇更親近?

你講嗰句都好有意思吓喇喎

咁禾食埋粒火龍果算

應該唔關做野事
因為我小學個陣佢已經走左佬
食飯係佢主動搵 我唔敢亂黎

火龍果

我睇過一本漫畫 有個學生偷咗老師件恤衫打丁 好撚正

問題就係我掌握唔到佢係一個乜野人,
所以我唔知應該點睇佢

你答佢咁禾係gay吖嘛

講笑 好型囉伯母 一粒半粒耳環邊有咁大影響力

唔會特別起勁咩?

唔可以輕舉妄動, 萬一佢唔鍾意或者失望
咁我d學費就凍過水
所以唔可以亂試探,
寧願原地踏步都不能行差踏錯

諗緊搵唔搵佢去畢業禮,
萬一佢黎咁就即係出埋櫃...

咁我覺得佢仲會主動搵你食飯已經證明咗佢係想見你同你有連繫。。。
講真佢佬已走唔想見你仲使咩嘥時間搵你?

如果係其實人既又唔同

有益牙阿仔

可能佢驚我太垃圾失禮佢
或者睇在血緣份上九牛一毛施捨多少咁

哥哥 玩唔玩

心存芥蒂點問得出口
我覺得侵仔唔使諗咁多 根據自己所想行動就可以
想見老竇佢搵你就去 唔想見就唔去
想親近嘅就傾多一兩句計 問佢點諗你好無謂
即使問完佢都會修飾過先話你知 到時你可能估得仲犀利。。。

你會唔會嬲老竇當年走咗佬?

亂行動/唔去怕佢閂水喉

其實你老竇對你真係好嚴格?係咪講明過你唔聽話唔會俾錢你讀書?

點解等於出櫃?唔好俾佢知你同肉丸關係囉

點解會諗到咁負面㗎侵仔

講到閂水喉咁大鑊咁畢業後先可以問牙

點解你哋覆得咁慢㗎 定瞓咗?

細個嬲佢對我咁冷漠
但大個又覺得如果真係冷漠, 其實可以完全唔理我, 於是開始唔明佢

不嬲都諗住咁

唔得

佢冇咩義務再比錢我讀姐
係佢主動話幫我出, 同過時過節有利士

其實呢樣真 佢大可以唔搵你唔俾錢你
講中我覺得算係咁。。。。

聽過佢返工d野, 係佢公司見識過佢d同事
佢係d咁既地方浦, 又娶左我老母
應該唔正面得去邊

侵仔 好老婆
咁都畢業啦 怕咩佢閂水喉

仲有master 我份保險已經玩撚完

其實我同你一樣牙 不過係窮撚版
老竇細細個佬已走又冇錢俾我 而家仲要問返我拎錢轉頭
我就冇咩影響 但家姐好撚憎老竇 到而家都唔見面。。。

咁佢點識你老母係佢哋後生嘅事姐 都影響到你嗎?

睇咩牙?

喂咁你諗清諗楚牙
我相信肉丸會理解

唔知呀唔識講呀

咁但係你到時咪同埋同學老師出櫃?

咁唔睇了

所以都係唔好叫佢去
我做乜諗埋d咁既蠢事

係 但佢地應該wfc

你咁有性格都唔自在佢哋點諗啦係咪?

叫肉丸忍耐多一陣 最多俾佢中出多幾次

我邊有性格
我只係羡慕有性格同勇氣既人

我係指唔叫我老豆去

唔叫老竇佢會唔會嬲㗎?

小學中學都冇叫佢啦

我感覺你係有嘅 隨波逐流先叫冇性格牙

屌咁你諗咁多嘢做乜牙? 已經有前科驚條鐵牙

嗚呀好似有些少睡意

你哋兩個係咪仲好精神牙?

頭先睇咗套好有愛嘅真人cp gv

遊遊

艾兵

圖與種

man bun真係好撚正

集氣
唔貼鬚鬚都要推

等禾一陣要搵返出來

集氣
等禾代你貼鬚鬚

Agger 我想穿呀

玩呀 我比個客煩左成個鐘 中離埋

嗚呀呢個咩韓漫來

和尚笑死禾

仲未食嘢?我都食完啦

嗚呀好似好正咁
好想睇

我鍾意牙禾杯茶

有少少少少似關智🍆

原來係師生戀牙嗚呀

關智茄
好靚仔牙好斯文牙嗚呀

收返先原來戲外係麻麻嘅

遊遊仲未瞓到牙?

食咩牙?

侵仔應該瞓到了

心靈相通

奈巴最愛

一般

右面

話咁快就四點

單身狗

me

攬

你明明有希哥

仲睇緊初賽
結弦bb 呀

做咩比咁耐嘅 結弦bb

Keanu Reeves後生好靚仔

黃旭熙好靚仔

佢好似混左好多血統
有亞洲架

好似係 超靚仔

仲比緊？我fd冇睇wo

tombb係咪肥咗牙?

好想做隻豹俾tombb抱

嘩五點了 襯未天光要快啲瞓著

我安撫下細佬咋

我想一次過攬晒兩個

頭先
照一照鏡見到爆暗瘡 重要係四五粒

哥哥

慘慘 係咪夜訓得濟呀

應該
哩幾日都瞓得嗰4-5粒鐘(自己攞嚟)

唔好陪我打機打咁夜啦下次 快D訓啦

開始長曲

你喺邊度睇架

係老左牙

想睇呀

煮早餐

唔好

老咗都好型

你唔好污辱tombb

你咁青春生青春痘好正常

遊遊好邪惡

係咪出奇過出奇蛋?

琴日冇洗頭 好臭

唔要呀

洗左 仲幫丸寶洗埋

好想摸吓

煮到而家都未煮完?

新書封面好撚靚 小律

好恩愛

召喚ko寶！消失左成個禮拜要補返啲丁圖

點解高野個樣好似唔同咗

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
紅色有冇桂木㗎? 好靚牙

律

以前塊面起哂角

畫風係咁轉
個下巴冇咁橫 愈黎愈尖

紅色果張都係九粒鐘前先出咋！桂木應該就快有

削骨還父

遊遊拎走左

我覺得係因為要符合到現時嘅審美觀
不過冇左個特色

新鮮出滾熱辣 桂木食煙好有型

笑死禾

侵侵橙橙

[世柒] 英國華人用粵語過農曆年，關你啲中國人撚事咩

岩岩睇完，都想些牙，茶b
班友真係好厚面皮，好無恥呀以為自己大晒，為非作歹

到底哪裡有得睇呀

奈子原來鍾意結弦呢款

Mytvsuper 佢有直播

有請小鳳姐

一起身又爆post
btw 一陣去拜年 但唔想著鮮色衫

You don’t ?
（幾百萬女fans 摩拳擦掌中）

諷刺佢地強國，佢地就真係以為自己係強國
睇佢地幾時衰退

我意思係原來奈子鍾意既係呢種男仔
覬覦奈子既各位小受識做啦

冇MYTVSUPER

結弦BB真係好正呀

正確d嚟講我好討厭著鮮色衫
e+買親大褸/褲都係買黑色

垃圾台要比錢買
睇都費事呀

香港人多數都係咁
男嘅已經好過女仔唔洗化妝

唔洗錢架 tvb 個app黎

黑色都好鮮色架

難道你喜歡鮮艷的顏色
零仔味濃

黑色點鮮法?

冇話特別喜歡, 只係唔抗拒
得黑白灰唔覺好悶咩

強國同非洲人都好鍾意鮮艷五顏六色

雨b

侵仔鍾意咩鮮色?

可以揀淺色既
但鮮色就不了

全黑就係質料同款色既比試

琴日嘅事已經唔記得

冇特別鍾意

尤其強國 紅色褸加綠色褲

快d洗bb

獨b你起身拿

其實我都會著紅色褸

我都係得黑白灰

咁你多數邊隻鮮色衫?

係呀 好爽牙

leprechaun

真係有圖

有一件紅色牙

你天師睇到受教攻點殺死受？

有圖有真相

藍色都唔會著?

叉緊電
陣間睇下先

咁快

深到似黑嘅藍就會著
最多灰色衫

格仔

我覺得藍色好好襯

呢d叫咩色 我真係唔識講

要睇隻色既深淺同外套款式

係咪家傳之寶

好花

藍色算唔算鮮色 如果算既咁我最鍾意就係藍色

格仔真係好難著
一唔小心就變it毒撚

黑白灰藍卡其以外
各種顏色都好平均冇話邊隻特別多/喜歡

睇到張玄受敖劍委託飛意大利
敖劍應該唔知受真正身份下話

我發現其實係啡色

禾覺得好靚
但靚仔先有資格著

普通藍唔算牙 藍色好靚牙

敖劍同洛陽呢pair我都好鍾意

紅黑好mk

我覺得大部分女仔都會carry到
之前見過

agger

深淺藍色可以
鮮藍色就不了

呢個藍？

好正喎

？

你派膠比我做乜
我有講錯咩

邊隻藍 定呢個

你係氣勢文藝 簡單就是美

有啲零仔鍾意

文青遊遊

侵仔愛牌

我接受到呢隻藍

鍾意呢個, 但著衫既話由淺藍都深藍都有

呢隻都得 不要嗰隻唔得 姣婆粉

你著應該好好睇
me就不行了

但敖劍成日都想食董事長喎

定係navy blue

teal blue都係姣婆粉？

傲嬌攻 你信佢牙 對洛陽緊張到死

其實好好睇

又淺又淡我都叫做姣婆粉

叫佢學左二右二咁打開胸口咁着出街

呢隻好熒光喎

有癡線佬呀

老母呀

hea/頹個陣就會粉色系，加「白/灰」或者「卡其」

冇人地咁有睇頭
叫丸寶

上面果隻唔得
下面果隻就得

有條咁既褲

喺屋企咁着囉 誘惑丸寶

係屋企有第二d仲性感

例如？後空底褲？

我都有條差唔多色

憎橡膠

仲有前日睇受教攻點樣對付佢果度真係笑到碌地呀

royal blue

你哋啲短褲會唔會好鮮色
例如 螢光綠

最性感係點㗎

當然唔會啦

應該係話橫數第三行第二格先叫姣婆粉

你睇到第幾本啦

你唔會買到 要去果欄訂

螢光綠

中間上面先姣

你啲品味真係好非洲人

？？
why

第一行第二/三格都好姣

好令喎

螢光綠點著出街

好想睇你著

你係咪好鍾意螢光筆？

睇到飛意粉國搵洛陽果本啦

短褲咋ma

都好快下

細個好多枝

穿窿褲 好潮

姣lv.max

呢隻綠色來

我覺得算慢啦

你會著到幾短?我見過有啲男仔短到大腿三分一

喺屋企都咁潮

潮童mk姣婆遊

原來遊遊咁潮

可能係會露左少少蘿柚果隻長度

好QQ

我都係咁諗牙

潮版文青

不要多數邊度出沒?

好正

笑撚咗
加紅黑格衫

着到戰鬥格咁仲唔係基吧老蘭呢啲地方嗎

又識打扮又有內涵

仲要土豪金?
潮童mk姣婆土豪遊

最重要係姣婆

著螢光綠色褲個屎忽係咪會識發光?

侵妃露胸肌 不要露蘿柚 遊遊露腿 仲有邊個

會發青光

呢隻係咪合成獸來?

奈子多數邊度出沒?

成班姣零

最強誘受組合

人唔笑喵都喵

佢朋友有落過基吧

我冇胸肌 但有美腿

同靚屁股

唔係好短 膝臏關節上小小

cls

雨哥哥露腹肌 奈巴露胸肌

請開始嘅表演

雨哥哥全部都好正喎 但只有我可以觀賞

做得多零個屎忽係咪會愈嚟愈圓潤?

BB們
知唔知六合彩幾時開呀？

20號開

點解呢?

我㗎
好想雨哥哥日日鬧我

剪嗰時先洗

唔洗點剪

我有預感我會中獎

女人第六感

俾一仔搓得多會唔會呢?

粒lin變大

雨哥哥已經係我嘅人 我批准佢日日掌摑你

我都有預感 我哋一人一半

一齊過肥年

你試過?

我都有預感你哋每人廿蚊

啲bl文講㗎

對眼

D&G土豪print

佢棚牙仲靚

好令
如果係青綠色/海藍色眼影一定更令

羽生第一

祝捷
結弦bb金牌呀

洒紅色眼影

專家

好想睇哩到啲姐姐化眼妝

你化效果應該會更好

我？不了

姐姐

你喺我心中形象的確係cls
尤其是你d顏色品味

恭喜結弦BB

我唔係姣受露乜春

藝術家都是cls

gay佬

我已經有ko b我d股肌你哋無緣見到啦

你去搵過第二件啦

你要哋小心奈子呀

打錯字係腹肌

搶走張飛再賣你地落重慶大廈

將條褲改熒光綠呀

賣侵侵好喇
佢會好感激你

太長

英國《衛報》有件北京畜牲，呼籲英國各界停止使用粵語賀詞「kung hei fat choy」

有留言話英國周末市集十磅買到十塊牛扒

背面蘿柚先至係重點呀奈子

好大風
發生咩事

有無打錯字都無你份呀

唔需要

救命

咁就最好

現在掌管香港臉書的不是香港人，而是出生於上海的中國人！！！

奶共facebook

遊遊改圖改得很好

西門梓: 唔認自己係中國人，唔該唔好逗利是

建制派真係好無腦
入面有留言話係咪要認自己係英國人外國人先可以用英文同過聖誕節
真係駁唔到呀

李梓敬係代表香港主流務實青年人發聲

主流根本唔會理自己係咩身份有奶便是娘
你比張綠卡或者bc叫佢認係外國人佢認係咩都得

唔係 一定係認中國人同搞中國民族主義
不過外國國籍照用, 日本照去, 去到外國繼續親共

呢班係藍絲
主流港豬無乜立場仲好崇洋先唔會咁諗

主流港豬 = 藍絲

點解明明有個大太陽但又咁凍又咁大風

我覺得而家D天氣係好陰濕咁凍
好似又想感冒

港豬係無立場既
立場得吃喝玩樂同埋利益

好狡猾的天氣

啊啊啊啊啊啊啊 見到隻柴柴牙 好想養狗

之前見到隻白色柴犬真係好得意好想養

有冇流鼻水鼻塞喉嚨唔舒服咁呀，你仲有無食VC，我次次feel到想嚟料臨瞓沖杯嚟飲第朝會好好多

垃圾FACEBOOK

有打乞嚏同有D鼻塞
今朝食咗VC，而家再食

點解初二剪髮

遊遊自己剪頭髮?
唔怕啦襯呢個機會轉髮型

allback

不要all back

遊遊本身髮型係點?即係剪成點?

好想食蘿蔔糕 蠔豉

着有帽衫或戴帽遮住啦

啱啱食完

發菜

啊啊啊啊禾要食

仲未食過

屋企有無買呀
無就去大家樂大快活啦

頭先見到個女仔紮鬢辮 好靚好想學

冇牙 不過去咗老竇屋企有得食

[唐姨風暴] 唐詩詠洪永城復合？唐詩詠直言。。。

裡面啲留言點解咁好笑

而家電視播緊BTS 韓星嚟講都算柒

勁好笑完全唔知唱緊咩 甩晒嘴笑死禾

頭先食完

有睇牙個美人好好笑

個美人到底係男定女嚟

我覺得係女

電視做緊森美旅行團 好好笑

我都覺似係女，但佢又會係咁話d靚女好索係咁J，睇唔透

初初似男但又好八婆 但又唔似hehe 睇睇吓又會覺得似女

好正牙

好嘈呀!!!!!!!!!!

行左陣荷廣先翻屋企
已經miss左咁多野嘅

啊！！！！！！！！

[突發] 賭王之子何猶啟求婚成功！！

唔知要說什麼好了

唔好喊啦結弦bb 好零牙佢真係

澳娛宮猶啟親王

上世做咗咩好事

結弦bb無得頂牙
本po大總攻都係裙下之臣

好似有親結弦都會見到個鬼仔咁

侵侵 （攬

who arr

右手邊嗰個 唔記得咩名 同結弦好fd嗰個呢

GAY

戴住帽先囉

基味有啲濃喎
果條友咩性向

good

買頂靚帽戴住先啦

好似話同教練

佢哋兩個真係超級基味濃 好撚正
我都唔知咩性向

Tom daley準備代母產子

我覺得應該真係普通朋友掛
有幾可會係日本依d咁傳統嘅國家出櫃呀？

應該係普通朋友 但真係超級好丁牙 無限ff

Tom偷食過 對佢好感度大減

物物以類，你們懂不懂，佢啲朋友是gay咁佢都是gay既機會就

點解我唔係男人呀
我係男人一定會瘋狂追求結弦BB呀

係咩？求豉油
佢老公淫照無套被中出流出

點解我冇鳩牙

佢老公流出圖呢?

偷食係可接受的

如果肉丸同你訂咗婚但去偷食接受到牙?

睇下偷食對象邊個...
如果佢偷食zayn 又點可以怪佢呢

嗚呀

因為你都可以一齊食

遊遊試吓通一晚頂唔好瞓 到第二晚先瞓睇吓瞓唔瞓到

你覺得Tom係受定係佢老公係受

我係受

Shut up唔係問你
係討論緊Mr daley and Mr daley

不孝有三，無圖為大

唔會掛
遊遊有冇試過聞下薰衣草？

鬼佬好似好興一人一次
不過我覺得Tom係偏1 睇啲日常照Tom man啲咁

扑扑好惡牙
侵仔都係誘受

遊遊牙 你琴晚幾點瞓?

咁你覺得呢?

ex係邊個嚟ar

佢地輪我

外國都係互攻多啦

可以 所以丸君一直都

咩ex?

Tom係淫0大食飢渴誘受

雨b鍾意互攻定分攻受?

好啦

Tom似大食1多啲

放心丸君始終情歸侵美人

無所謂呀總之要有反攻咁先有愛

我哋三個最後都係我最遲瞓

冇錯

都係看實自己條佬會安全啲

但係我覺得分攻受又好正
一人一次兩個都咁man睇唔到邊個主導邊個

我同louis最有愛

Louis係天使 唔好污辱佢

咁攻受我都會分既
尤其是鍾意忠犬攻

日日密集式折磨 虐到佢ptsd為止

louis係屬於harry架

忠犬痴漢年下攻

呢對又係難分攻受

俾Zayn你虐 唔好搞Louisbb

聽講現實中嘅hehe多數連h都少做
如果係咁 點分1同0？

最鍾意睇忠犬攻呷醋
好有愛好正

侵仔講緊Louis Hofmann

Zayn係寵物 變態先會虐待寵物

ok

點解少?
我諗真人cp床上角色應該睇個人喜好
唔會好似漫畫咁man啲做1 柔弱啲做0

呷醋呢家嘢兩邊都係咁正 仲要口裡說不嗰隻

你咪變態囉

你睇侵妃同肉丸，貓貓同貓貓夫，波波同halhal
佢哋邊似少呀

【Kay】美國CDC：疫苗成效不彰，有待改善；雞蛋培植或現突變

[url]
[/url]
啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈

大巴大巴車落話過kay嘅人

我唔係變態

信英女王係蜥蝪既人先反疫苗

其實張繼聰先係new age
kay係基督徒
當然肯定又會話奉子成婚

你要分清楚係反全部疫苗定反今次隻流感疫苗
阿kay係反今次隻疫苗

基督教陰謀論先係主流 new age只負責發明
你睇下錫安教

係呀係呀你話係咪係囉
我受過高等教育出入上流社會, 唔會同陰謀論redneck泥漿摔角教邏輯學101

因為 本來就唔係用黎做架

所以佢地先係少數...好似係？

係意識形態既問題 政治正確既問題

就算係講事實, 如果依個事實都政治不正確都應該收聲
而加起碼真係反疫苗既別有用心份子,
已經混水摸魚借機宣傳佢地既歪理, 吸引到眼球

就好似香港醫生人手唔夠係事實,
但你提起就只係幫引入大陸醫生開路, 所以應該為正義收聲

做人要顧全大局, 真相唔係大哂

利申: 純粹係處世既角度, 唔係倫理角度

玩野呀拎錫安教嚟講

明知道隻疫苗無用但要政治正確唔可以講出嚟
但你用英女王嚟類比，係咪即係話明知英女王係蜥蜴人，但政治正確所以唔可以講出嚟

侵仔講說話謙遜少少啦 受過高等教育就應該要有返應有嘅模樣

唔出奇 可能一直都發生緊
如果真相會為世界帶來致命性衝擊
正常都會簡收埋

佢呢啲白鴿眼言論已經自動無視
遊遊見到無視就得

我已經習慣咗
唔太過火都會自動無視

傳聞話成個皇室都係外星人血統
好似係

但侵妃好似唔認為英女王係蜥蜴人喎

大把野係因為政治正確而唔講啦

例如:
"本土派大部份支持者都係冇腦, 政治人物冇個成材"
"蝗婦月拎萬二蚊喊苦 係假新聞"
"梁振英成功解決床位同奶粉問題"
"支那學生勤力過本地生"

結弦bb 摸人頭仔

咁誇張
冇睇過呢啲陰謀論 好似幾有趣

家道中落又人生失敗 得返依d可以打飛機
大家體諒下

好啦原諒你 大家都是好朋友 要互相尊重

個個上哂大陸
毒留家中炒烏冬食

比結弦更受

唔係咁獵奇掛

72蚊搞掂兩餐 聽日返工帶埋飯

好想食 烏冬超好食
做咩唔搵仔仔煮飯仔牙?

你煲鹹菜湯。。。仲未飲完?

每個受都會有變攻既機會

琴晚佢上左我屋企啦
佢今晚要返歸同親戚食飯

根據陰謀論, 蜥蜴人係人類出現之前主宰地球既物種(古文明之類)
之後因為逃避天災而走入地底

跟住人類出現, 就開始扮成人類去統治人類
所以人類既領導人都係蜥蜴人
另外仲有13個家族(誠哥係其中一個)稱為黑貴族, 係侍奉蜥蜴人既人類
而且仲有光明會同共濟會去統治人類

依個邪惡集團既目標係建立"新世界秩序", 大量減少人口
透過植入晶片, 基因改造, 疫苗 等控制/消滅人類

基督教版本, 會話蜥蜴人其實就係魔鬼
新世界秩序最後會成功建立, 即係啟示錄講既EOW
而耶撚可以憑住唔打疫苗, 恐同, 歧視黑人同支持擁槍得救, 進入天國

好似科幻小說劇情

其實日本d仔仔係受受地
佢地個樣同行為都太草食系

我都覺 日本仔仔都好受

政治正確而唔講得流感疫苗無效出嚟，咁關英女王係蜥蜴人咩事，定係你覺得英女王真係蜥蜴人，但大局為重唔講得？

幾好睇 但係太誇張 好難令人相信

草食男正呀
個啲鹽顏都好好j

好正牙同仔仔一齊開年

叫仔仔上嚟陪你食

咩叫鹽顏?

一齊玩overcooked 未到初三已經開哂年

印象中係西面d fd 不過係褒義詞黎

好想食呀

高橋一生係鹽顏系既代表
好正呀

嘩真係長知識了 完全未聽過
咁睇法鹽顏真係最好丁
我鍾意向井理 安靜的男生

茶b

點解二宮和也唔係犬顏
nino bb

高橋一生超正呀

白白b
原來白白豬識煮野食嘅攻

我都覺佢係犬顏 狗仔咁

茶b 識貨呀
之前men nono 果輯雜誌相

我覺得二宮個樣一睇就個係日本人呀
佢咁講又冇講嘅...
我淨係知我家斗真係神顏

斗真真係神顏冇得輸

向井理都好正呀 高高在上既男神感

j咗好多次呀

toma又靚仔又溫柔

斗真可愛又得型又得
演技又正 真心掂

佢個樣好斯文好安靜好正

[溫馨提示]拜年請鎖自己房門/保管重要物品

大家有無中招?

冇

佢帶眼鏡好正 勁書卷氣大哥哥
令人好想聊下佢 惹下佢

佢戴眼鏡個樣靚仔到地裂 好斯文牙

我家斗真點都好睇

點解呢套唔係男男師生戀牙

最下面戴眼鏡個張好正

好完美
如果套戲唔係廣瀨玲做女主角一定會狗衝入場睇

我成日覺得日本人對女性嘅定義就係花瓶
搵d得個樣嘅少女演戲 又冇咩演技可言

lm

細個時媽咪會教我地去到人地到要乖乖地唔好亂咁拎人地d野
跟本唔敢拎
即使係親戚堅持送野比我地都要同人講唔洗啦多謝然後同媽咪講
我覺得依d cases係家教有問題多d

我覺得廣瀨連樣都冇

係投Trump個d野蠻人先信 d故事係圍繞佢地d價值觀黎寫
例如同性戀係光明會既生化陰謀造成, 然後平權(宣傳同性戀)係光明會推動
用黎降低人口消滅人類 恐同既人係保護基督教對抗魔鬼既自由鬥士

歡迎新人

審美觀嘅問題 我有時覺得佢地麻麻鐘意女仔成個可愛嘅架妹咁
香港人成日話日本妹可愛
但當所有日本妹都走可愛路線嘅時候就等於個個都係咁
日本女仔初中就要識打扮 個個又咁濃妝
自然會鐘意d睇落相對冇咁可愛但pure (唔洗化咁濃妝都能夠睇得上)d嘅妹妹樣

歡迎新人呀～
想問下係腐男/女定hehe?
如果係前者 睇開咩多？

標準日本人既樣是咁的

係傳說中嘅假如bb牙

佢個樣真係好冇特色又口臭

但好似聽過有好多人都信蜥蜴人。。。

？？？

好撫媚呀

廣瀨係咪mix來?

仲有果個廣瀨愛麗絲 樣衰到

你個大名無人不曉

我都是走先

唔好呀 點解

唔矛牙 聽聞你係好萌嘅

佢地兩個親姐妹黎...
我覺得唔靚 但個樣幾有性格

⋯⋯⋯你話咩就咩

呢個真係好麻麻 細妹好樣啲

哈哈 我知呀
我覺得佢好似啲賓賓咁

咁佳子呢

假如bb腐唔腐牙?有冇睇漫畫?

笑咗 我都覺得似

我反而鐘意家姐個樣多d

我估係
佢地兩姊妹都似mix
唔靚嘅mix

講咁耐圖都無張點討論牙各位青

呢個唔駛貼圖啦青

自由鬥士

仔仔就話放圖俾大家j 姐

貼左圖
圖會後悔架青

新人睇開小說漫畫定劇電影多呀

啱牙雨青

Hello 假如青

係mix外國?完全唔似

冇睇開咩 平時都係睇下小說

你連係呢到都係咁

家姐個樣有性格啲 妹妹個樣典型㗎妹樣

啊啊啊啊啊 老師牙
係遊遊嘅台詞

啱，佢冇其他野講的了

有冇特別推薦邊本小說?

解釋得唔好要獻出菊花# #cny

遊遊b 好得意呀

支持

我睇韓狗cp多⋯⋯⋯

第一次見到有人用得意形容佢

獻俾奈b 慢慢揉淪

例如...？

等睇遊遊

邊伯賢

點解咁既樣呢

留名待丁奈子攻爆遊遊

x朴燦烈

韓狗唔啱茶b睇牙bb

我哋介紹啲正野你睇好無呢

我估茶b 都係鐘意日系

日本禾唔太熟，淨係j過福士蒼汰

遊遊對老師嘅愛是否已跨越生死

乜唔係燦伯咩...？
是說依家都係exo嘅天下啦
我依d永遠停留係白橙紅藍閃嘅老餅....

泡菜大多數都係商業賣腐假既多

要漫畫定小說

都可以

係燦伯牙
話說甘b有冇睇過一個畫師用燦伯做藍本畫嘅bl圖?

係
我以前都係李東海粉絲

裡面好多正野

以前睇大話妹覺得佢幾靚仔

我推介一套漫畫<憂鬱的早晨> 神級到評價唔到
畫風一流 人設一流 劇情一流
忠犬痴漢年下少爺攻x女王高冷管家受

大話妹以前好靚
依家變好膠

明明話睇下小說但又話睇韓仔cp多

大話妹叫李棟旭 好似係

可能係泡菜cp同人呀

韓仔cp小說 冇講錯

原來係咁

我本身對exo冇咩性趣所以未睇過....
不過都想睇下

你咁樣講作為一個9年elf嘅我都唔知點算好

獨青岩岩上水同假如打招呼又潛返落水

依家都冇飯啲咩了 安靜地做一個毒撚

都係嘅...人大左就會失去對追星依樣野嘅熱情

好靚牙

我都覺 已經係風燭殘年

一定係睇緊天師

大神！skirt

咁弱雞

假如鍾意韓星?

唔夠堅貞喎遊遊

假如都知 好靚牙

好鍾意呢種畫風
最近都買咗好多手繪風貼紙

雖然不萌燦伯但正評

依家還好

我覺得遊遊同老師係已誇越時空

點樣跨越時空?

即係遊遊對老師既愛
已經不受時間同空間既限制好超脫

接觸唔到都可以繼續愛

獨青佢唔好睇咁快等埋我牙

@遊遊

張小嫻— '世上最遙遠的距離，不是生與死的距離，不是天各一方，而是我就站在你面前，你卻不知道我愛你'

最高境界嘅愛

遊遊係高手之中既高手

後日先有得過正常生活

此話何解牙侵大師?

何為唔正常生活呢

佢地食左幾日急凍點心

原來如此 知侵者莫若奈子也

奈子清楚到好似匿喺佢哋床下底

你係誇越埋時空簡直係超脫

即係寧願去死都唔要被攻

黐線佬 咁捕唔捕到侵仔食過咩點心來?

夜晚侵妃同肉丸瞓着果陣去摷垃圾桶

痴漢行為

就睇完喇bb
我驚嚇走假如b

奈子係男神 只係癡線咗少少！

你係話第三部就快睇完

係牙 睇到第九啦
隻死人雀終於冇咁乞人憎

你呢幾日睇左六本？？

好似係 2點5日

點解突然睇咁快既

因為冇嘢做 呢度都少咗上

煮烏冬
湯料同烏冬都係759
再薄切2片蘿蔔糕

什麼配搭⋯⋯⋯

d演員咁L樣衰都好意思出新版
CLS

仲唔訓？

要接客

加油

如何？

唔知有冇old news...好好笑

8點3都冇人

奈巴咁早既

放貓 帶佢地散步

個知都仲瞓緊？

放貓咁型

我又瞓

最後竟然係BL

劇情緊湊左好多，好刺激牙
後半部比前半好睇好多

好萌呀

嗚呀好萌牙
結弦算唔算睇住宇野大
三個都好萌

年下攻！！

結弦話唔定已經有外國男友

今朝睇文睇得好開心呀

禾支持鬼仔x結弦
個鬼仔叫咩名唔記得咗

［有 圖］羽 生 深 情 對 望 習 主 席

LIHKG @ Android

我都係

唔好侮辱維尼

做喵呀

又掛住老師

係咪即日來回？

點解得一個人係好彩?有個人陪唔係好啲咩?

深圳好龍蛇混雜最好搵多個人一齊去好啲

你睇咩文

係愛呢

尋日睇左篇sm

sm 點sm法?

講攻係gv導演仲要係霸道總裁見到小受就色心起要同佢拍

好似幾正咁喎
係咪全篇都係肉又無乜劇情？？

都有劇情既 不過都不外乎愛上佢但攻有念念不忘既人

聽落都似係瘋狂啪啪啪

抱抱

無劇情既全肉文就不了

文你都岩？？

有肉就得

點解我冇呢粒icon嘅?

呢個係當年高登icon嘅改版

求圖呀

頭五章都係肉

成五章肉咁多

我沒辦法不去渴求你

Gay

突然覺得迪士尼動畫勁好睇

唔怪得之你啱啱問我係咪好耐冇上連登啦！

圖呀兩位女神

哈哈哈
終於睇

我就絕對稱不上女神
唔俾人話豬都偷笑

甘b 一定係其中一個

毒l樣都女神
可能發夢嘅時候係嘅...

而家好靜

因為就到1001？

玩音樂椅咩

好可愛